[集思廣益]遇到閪Roommate同舍監投訴冇用點算

是咁的，小弟係個Year2大專生(邊間就唔講喇)，住緊Hall。同房Roommate有煲煙，飲酒，同埋拍抖音既習慣。

眾所鳩知Hall唔俾食煙，佢就喺正房度煲，有次我仲影撚埋佢啲煙灰send俾舍監投訴都唔處理，仲叫我自己同佢傾掂數。

好喇哩舖唔計，之後有次佢飲完酒喺間房嘔，啲嘔吐物又直接放門口。

而家小弟仲同緊佢同Room，跪求拆局大法。

利申:無圖，廢事搞大件事

Year2連叫個平輩尊重自己嘅能力都無，仲要舉手搵老師投訴，最無資格住hall係你！

廿歲人，大學，要學嘅far more than堂lecture講嘅嘢

大專 lol

比佢更仆街

係大專，搞清楚

無謂搞到自己辛苦埋一份啦，何況我都諗唔到點仆街過佢